steam有咩遊戲賺到錢

steam有冇一隻game係容易賺到錢？
我指市場交易個種賺錢，玩緊pubg，一直抽唔到好野，但個fd之前抽中左條裙賣二千。
打算入手csgo，各位巴打點睇？

Csgo 唔錯 之前睇比賽有箱攞 抽到把紀念品龍狙 賣咗11萬左右

認真?11萬咁撚多